====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' autres projets d ' ampleur sont sous la responsabilité première de l ' État (Euroméditerranée à Marseille ,  l ' Epase à Saint-Étienne , Plaine de France , Orsa et autres en région parisienne) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ responsabilité ]
deontique :: 1 :: [ responsabilité ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ responsabilité ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ responsabilité ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ responsabilité ]
deontique :: 1 :: [ responsabilité ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ responsabilité ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ responsabilité ]
Total feature counts: 4

